\documentclass[12pt]{edtkdoc}%
\setlength{\headheight}{80pt}%
\setlength{\textheight}{680pt}%
\usepackage{fancyhdr}%
\usepackage{geometry}%
\usepackage{pdfpages}%
\usepackage{graphicx}%
\usepackage{multido}%
\begin{document}%
	\newcommand{\finbulletin}{%
		\footnotesize%
		\editBulletin%
		\includepdf[pages=-]{RM-BULADH-MNT.pdf}%
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%------------------------------- FONCTION  D EDITION DES DONNEES ------------------------------
	\newcommand{\editBulletin}{%
				
		\newlength{\hFonPge}%
		\setlength{\hFonPge}{-15pt}
		%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
		%---------------------------------- TITRE DU DOCUMENT -------------------------------------
		\affichageDate{\dateEffet}        {128pt}    {105.5pt}   {088.5pt}{\LibDateEffet}%--------- Date d effet
		
		%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
		%---------------------------------- CADRE RESERVE A LA MNT---------------------------------
		\affichageNum{\numCollectif}      {153pt}    {113.5pt}   {127.2pt}{15}%-------------------- Numero Contrat Collectif
		\affichageNum{\numGroupeAssure}   {153pt}    {342.5pt}   {127.2pt}{6} %-------------------- Numero Groupe Asure
		\affichageNum{\idMNT}   	  	  {153pt}    {070.5pt}   {140.0pt}{8}%--------------------- Identifiant MNT
		\affichageCodPromo{\nbrMoisOffert}{128pt}    {256.5pt}   {140.0pt}%------------------------ Code offre promotionnel
		
		%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
		%----------------------------- MES INFORMATIONS PERSONNELLES-------------------------------
		\affichageCivil{\coche}           {\lCoche}  {037.0pt}  {195.5pt+\hFonPge}%---------------- Civilite 
		\editchamp{\persNom}              {198pt}    {154.0pt}  {193.0pt+\hFonPge}%---------------- Nom 
		\editchamp{\persNomJf}            {198pt}    {115.0pt}  {208.5pt+\hFonPge}%---------------- Nom de jeune fille 
		\editchamp{\idMNT}                {198pt}    {392.0pt}  {208.5pt+\hFonPge}%---------------- Numero adherent
		\editchamp{\persPrenom}           {164pt}    {377.0pt}  {193.0pt+\hFonPge}%---------------- Prenom
		\affichageDate{\persDteNais}      {127pt}    {116.5pt}  {225.0pt+\hFonPge}{\LibDemandeur}%- Date de naissance
		\affichageSituationFam{\coche}    {\lCoche}  {301.0pt}  {227.0pt+\hFonPge}%---------------- Situation familiale
		\editchamp{\persAdr}              {405pt}    {076.0pt}  {240.0pt+\hFonPge}%---------------- Adresse
		\affichageNum{\persCp}    		  {153pt}    {091.0pt}  {257.0pt+\hFonPge}{5}%------------- Code postal
		\editchamp{\persVille}            {380pt}    {207.0pt}  {256.5pt+\hFonPge}%---------------- Ville 
		\affichageTel{\persTelDom} 	  	  {180pt}    {121.5pt}  {273.0pt+\hFonPge}%---------------- Telephone domicile
		\affichageTel{\persTelMobile}     {164pt}    {358.0pt}  {273.0pt+\hFonPge}%---------------- Telephone portable
		\editchampMail{\persEmailLocal}   {250pt}    {020.0pt}  {263.5pt+\hFonPge}%---------------- Adresse mail partie locale
		\editchamp{\persEmailDNS}         {120pt}    {282.0pt}  {288.5pt+\hFonPge}%---------------- Adresse mail partie DNS
		\affichageSecu{\persSecu}         {200pt}    {118.0pt}  {304.5pt+\hFonPge}{\LibDemandeur}%- Numero de securite sociale
		\affichageRegime{\coche}          {\lCoche}  {275.0pt}  {307.0pt+\hFonPge}%---------------- Regime 
		\editchamp{\employeurNom}         {250pt}    {087.5pt}  {369.0pt+\hFonPge}%---------------- Nom employeur
		\affichageSiret{\numSiret}        {250pt}    {417.5pt}  {369.0pt+\hFonPge}%---------------- Numero Siret employeur
		\editchamp{\persMatricule}        {200pt}    {090.0pt}  {385.0pt+\hFonPge}%---------------- Matricule
		\editchamp{\employeurFil}         {200pt}    {220.5pt}  {385.0pt+\hFonPge}%---------------- Filiere 
		\editchamp{\persProfession}       {204pt}    {399.0pt}  {385.0pt+\hFonPge}%---------------- Profession
		\affichageDate{\dateEmbauche}     {164pt}    {115.0pt}  {400.5pt+\hFonPge}{\LibDemandeur}%- Date d embauche
		\affichagePosStatut{\coche}       {\lCoche}  {272.0pt}  {403.5pt+\hFonPge}%---------------- position statuaire
		\affichageCategorie{\coche}       {\lCoche}  {486.5pt}  {403.5pt+\hFonPge}%---------------- Categorie de la pers
		
		%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
		%--------------------------------- MES CHOIX DE GARNATIES ---------------------------------
		\affichageBloGtie{\offreSelect}   {500pt}    {037.0pt}  {438.0pt+\hFonPge}%---------------- Bloc mon choix de garantie
		\affichageMdtePaie{\coche}        {\lCoche}  {144.0pt}  {496.0pt+\hFonPge}%---------------- Modalite de paiement
		
		%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
		%---------------------------------- LES AUTRES BENEFICIAIRES ------------------------------
		\affichageToutBenefs{\nbrBenef}   {790pt}    {127.0pt}  {542.0pt+\hFonPge}%---------------- Affichage des beneficiaires
		\affichageOptin{\optinMNT}        {\lCoche}  {323.0pt}  {604.0pt+\hFonPge}%---------------- Optin MNT
		\affichageOptin{\optinPart}       {\lCoche}  {323.0pt}  {613.0pt+\hFonPge}%---------------- Optin Partenaire
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%------------------------------- FONCTION  D EDITION DE VALEUR --------------------------------
	\newcommand{\editchamp}[4]{%
		\begin{textblock*}{#2}(#3,#4)%
			#1%
		\end{textblock*}%
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%--------------------------- FONCTION  D EDITION PARTIE LOCAL MAIL ----------------------------
	\newcommand{\editchampMail}[4]{%
		\begin{textblock*}{#2}(#3,#4)%
			\begin{flushright}#1 \end{flushright}%
		\end{textblock*}%
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%------------------------------ FONCTION  AFFICHAGE CIVILITE MEMBRE ---------------------------
	\newcommand{\affichageCivil}[4]{%
		\setlength{\coordX}{#3}
		\ifthenelse{\equal{M.}{\persCiv}}{\addtolength{\coordX}{44pt}}{}%
		\editchamp{#1}{#2}{\coordX}{#4}
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%---------------------------------- FONCTION  AFFICHAGE DATE ----------------------------------
	\newcommand{\affichageDate}[5]{%
		\ifthenelse{\equal{#5}{\LibDateEffet} \OR \equal{#5}{\LibDemandeur} \OR \equal{#5}{\LibBenef}}{%
			\ifthenelse{\equal{#5}{\LibDateEffet}}{%
				\setlength{\ajUnecase}{6.0pt}%
				\setlength{\ajtDeuxcase}{11.0pt}%
			}{%
				\ifthenelse{\equal{#5}{\LibBenef}}{%
					\setlength{\ajUnecase}{2.5pt}%
					\setlength{\ajtDeuxcase}{6.5pt}%
				}{%
					\setlength{\ajUnecase}{\sautUneCase}%
					\setlength{\ajtDeuxcase}{\sautDeuxCase}%
				}%
			}%
			\begin{textblock*}{#2}(#3,#4)%
				\StrMid{#1}{1}{1}\hspace{\ajUnecase}%
				\StrMid{#1}{2}{2}\hspace{\ajtDeuxcase}%
				\StrMid{#1}{4}{4}\hspace{\ajUnecase}%
				\StrMid{#1}{5}{5}\hspace{\ajtDeuxcase}%
				\StrMid{#1}{7}{7}\hspace{\ajUnecase}%
				\StrMid{#1}{8}{8}\hspace{\ajUnecase}%
				\StrMid{#1}{9}{9}\hspace{\ajUnecase}%
				\StrMid{#1}{10}{10}%
			\end{textblock*}
		}{}%
	}%

	%**********************************************************************************************
	%---------------------------------- FONCTION  AFFICHAGE NUMERO --------------------------------
	\newcommand{\affichageNum}[5]{%
		\begin{textblock*}{#2}(#3,#4)%
			\multido{\i=1+1}{#5}{%
				\StrMid{#1}{\i}{\i}\hspace{\sautUneCase}%
			}
		\end{textblock*}%
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%-------------------------- FONCTION  AFFICHAGE NUMERO TELEPHONE ------------------------------
	\newcommand{\affichageTel}[4]{%
		\begin{textblock*}{#2}(#3,#4)%
			\StrMid{#1}{1}{1}\hspace{\sautUneCase}%
			\StrMid{#1}{2}{2}\hspace{\sautDeuxCase}%
			\StrMid{#1}{3}{3}\hspace{\sautUneCase}%
			\StrMid{#1}{4}{4}\hspace{\sautDeuxCase}%
			\StrMid{#1}{5}{5}\hspace{\sautUneCase}%
			\StrMid{#1}{6}{6}\hspace{\sautDeuxCase}%
			\StrMid{#1}{7}{7}\hspace{\sautUneCase}%
			\StrMid{#1}{8}{8}\hspace{\sautDeuxCase}%
			\StrMid{#1}{9}{9}\hspace{\sautUneCase}%
			\StrMid{#1}{10}{10}
		\end{textblock*}%
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%--------------------------- FONCTION  AFFICHAGE NUMERO SECURITE SOCIALE ----------------------
	\newcommand{\affichageSecu}[5]{%
		\ifthenelse{\equal{#5}{\LibBenef} \OR \equal{#5}{\LibDemandeur}}{%
			\ifthenelse{\equal{#5}{\LibBenef}}{%
				\setlength{\ajUnecase}{2.7pt}%
				\setlength{\ajtDeuxcase}{6.0pt}%
			}{%
				\setlength{\ajUnecase}{\sautUneCase}%
				\setlength{\ajtDeuxcase}{\sautDeuxCase}%
			}%
			\begin{textblock*}{#2}(#3,#4)%
				\StrMid{#1}{1}{1}\hspace{\ajUnecase}%
				\StrMid{#1}{2}{2}\hspace{\ajUnecase}%
				\StrMid{#1}{3}{3}\hspace{\ajUnecase}%
				\StrMid{#1}{4}{4}\hspace{\ajUnecase}%
				\StrMid{#1}{5}{5}\hspace{\ajUnecase}%
				\StrMid{#1}{6}{6}\hspace{\ajUnecase}%
				\StrMid{#1}{7}{7}\hspace{\ajUnecase}%
				\StrMid{#1}{8}{8}\hspace{\ajUnecase}%
				\StrMid{#1}{9}{9}\hspace{\ajUnecase}%
				\StrMid{#1}{10}{10}\hspace{\ajUnecase}%
				\StrMid{#1}{11}{11}\hspace{\ajUnecase}%
				\StrMid{#1}{12}{12}\hspace{\ajUnecase}%
				\StrMid{#1}{13}{13}\hspace{\ajtDeuxcase}%
				\StrMid{#1}{14}{14}\hspace{\ajUnecase}%
				\StrMid{#1}{15}{15}%
			\end{textblock*}%
		}{}%
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%--------------------------- FONCTION  AFFICHAGE NUMERO SIRET EMPLOYEUR ----------------------
	\newcommand{\affichageSiret}[4]{%
		\begin{textblock*}{#2}(#3,#4)%
			\StrMid{#1}{1}{1}\hspace{\sautUneCase}%
			\StrMid{#1}{2}{2}\hspace{\sautUneCase}%
			\StrMid{#1}{3}{3}\hspace{\sautDeuxCase}%
			\StrMid{#1}{4}{4}\hspace{\sautUneCase}%
			\StrMid{#1}{5}{5}\hspace{\sautUneCase}%
			\StrMid{#1}{6}{6}\hspace{\sautDeuxCase}%
			\StrMid{#1}{7}{7}\hspace{\sautUneCase}%
			\StrMid{#1}{8}{8}\hspace{\sautUneCase}%
			\StrMid{#1}{9}{9}\hspace{\sautDeuxCase}%
			\StrMid{#1}{10}{10}\hspace{\sautUneCase}%
			\StrMid{#1}{11}{11}\hspace{\sautUneCase}%
			\StrMid{#1}{12}{12}\hspace{\sautUneCase}%
			\StrMid{#1}{13}{13}\hspace{\sautUneCase}%
			\StrMid{#1}{14}{14}\hspace{\sautUneCase}%
			\StrMid{#1}{15}{15}%
		\end{textblock*}%
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%------------------------- FONCTION  AFFICHAGE POSITION STATUAIRE -----------------------------
	\newcommand{\affichageSituationFam}[4]{%
		\IfStrEqCase{\persFam}{%
			{1}  {\editchamp{#1}{#2}{#3}      {#4}}%----------------------------------------------- Célibataire
			{2}  {\editchamp{#1}{#2}{#3+60pt} {#4}}%----------------------------------------------- Marié(e)
			{3}  {\editchamp{#1}{#2}{#3+114pt}{#4}}%----------------------------------------------- Vie Maritale( Union )
			{4}  {\editchamp{#1}{#2}{#3+158pt}{#4}}%----------------------------------------------- Divorcé(e)
			{5}  {\editchamp{#1}{#2}{#3+217pt}{#4}}%----------------------------------------------- Veuf(ve)
		}%
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%------------------------- FONCTION  AFFICHAGE POSITION STATUAIRE -----------------------------
	\newcommand{\affichageCodPromo}[4]{%
		\IfStrEqCase{#1}{%
			{0}  {\editchamp{\codeOperation~-~Sans}          {#2}{#3} {#4}}%----------------------- Nombre de mois egale a 0
			{1}  {\editchamp{\codeOperation~-~#1~mois~offert}{#2}{#3} {#4}}%----------------------- Nombre de mois egale a 1
		}[\editchamp{\codeOperation~-~#1~mois~offerts}       {#2}{#3} {#4}]%----------------------- Nombre de mois different de 0 et 1
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%-------------------------------- FONCTION  AFFICHAGE REGIME  ---------------------------------
	\newcommand{\affichageRegime}[4]{%
		\ifthenelse{\equal{01 REGIME GENERAL} {\persRegime} \OR \equal{Général}{\persRegime}} {%
			\editchamp{#1}{#2}{#3}     {#4}%------------------------------------------------------- REGIME GENERAL
		}{%
			\editchamp{#1}{#2}{#3+93pt}{#4}%------------------------------------------------------- AUTRE REGIME 
			\editchamp{\persRegime}{105pt}{#3+180pt}{#4-2.5pt}%------------------------------------ Précision AUTRE REGIME 
		}%
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%------------------------- FONCTION  AFFICHAGE POSITION STATUAIRE -----------------------------
	\newcommand{\affichagePosStatut}[4]{%
		\ifthenelse{\equal{\persSatut}{}}{}{%
			\IfStrEqCase{\persSatut}{%
				{Titulaire}    {\editchamp{#1}{#2}{#3}     {#4}}%---------------------------------- Statut Titulaire
			}[\editchamp{#1}{#2}{#3+49pt}{#4}]%---------------------------------------------------- Sattut Non Titulaire
		}%
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%-------------------------- FONCTION  AFFICHAGE CATEGORIE DE LA PERS --------------------------
	\newcommand{\affichageCategorie}[4]{%
		\IfStrEqCase{\persCategorie}{%
			{A}{ \editchamp{#1}{#2}{#3}       {#4}}%----------------------------------------------- Categorie A
			{B}{ \editchamp{#1}{#2}{#3+24.3pt}{#4}}%----------------------------------------------- Categorie B
			{C}{ \editchamp{#1}{#2}{#3+49.5pt}{#4}}%----------------------------------------------- Categorie C
		}%
	}%

	%**********************************************************************************************
	%------------------------------- FONCTION  AFFICHAGE SEXE PERS --------------------------------
	\newcommand{\affichageSexe}[4]{%
		\IfStrEqCase{#1}{%
			{1}{ \editchamp{\scriptsize\coche}{\lCoche}{#3}       {#4}}%--------------------------- Femme
			{2}{ \editchamp{\scriptsize\coche}{\lCoche}{#3+16.5pt}{#4}}%--------------------------- Homme 
		}%
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%------------------------------- FONCTION  AFFICHAGE SEXE PERS --------------------------------
	\newcommand{\affichageType}[4]{%
		\ifthenelse{\value{numLigne}> 0}{
			\IfStrEqCase{#1}{%
				{Enfant}  { \editchamp{\scriptsize\coche}{#2}{39.7pt}{#4+\hajtsup}}%--------------- Enfant
				{Autre}  {\editchamp{\scriptsize\coche}{#2}{91.3pt}{#4+\hajtsup}}%----------------- Autre 
			}%
		}{}%
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%---------------------------- FONCTION  AFFICHAGE MODALITE PAIEMENT ---------------------------
	\newcommand{\affichageMdtePaie}[4]{%
		\IfStrEqCase{\modalitePaie}{%
			{ps}    {\editchamp{#1}{#2}{#3}        {#4}}%------------------------------------------ Prelevement sur salaire 
			{pb}    {\editchamp{#1}{#2}{#3+112.5pt}{#4-0.5pt}}%------------------------------------ Prelevement bancaire 
		}%
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%--------------------------- FONCTION  AFFICHAGE CHOIX DE GARANTIE ----------------------------
	\newcommand{\affichageBloGtie}[4]{%
		\ifthenelse{\equal{#1}{}}{}{%
			\editchamp{\TextBlocGtie{#1}{\cotisMens}}{#2}{#3}{#4}%--------------------------------- Texte mon choix de garantie
		}%
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%------------------------------- FONCTION  AFFICHAGE OPTIN MAIL -------------------------------
	\newcommand{\affichageOptin}[4]{%
		\IfStrEqCase{#1}{%
			{O}{\editchamp{\coche}{#2}{#3}     {#4}}%---------------------------------------------- Optin Oui (O)
			{N}{\editchamp{\coche}{#2}{#3+53pt}{#4}}%---------------------------------------------- Optin Non (N)
		}%
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%------------------------- FONCTION  AFFICHAGE DES BENEFICIAIRES ------------------------------
	\newcommand{\affichageToutBenefs}[4]{%
		\ifthenelse{\equal{0}{#1}}{}{%------------------------------------------------------------- Teste presence de beneficiaire
			\setlength{\coordX}{#3}%
			\setlength{\coordY}{#4}%
			\setlength{\hinterligne}{14pt}%
			\newlength{\hajtsup}%
			\setlength{\hajtsup}{1pt}%
			\ifthenelse{\equal{0}{\benefConj} \OR {\equal{0}{\benefEnfant}}}{%
				\ifthenelse{\equal{0}{\benefConj}}{
					\editchamp{\scriptsize\coche}{\lCoche}{39.7pt}{#4+2pt}%------------------------ Coche case conjoint si presence de conjoint
				}{%
					\ifthenelse{\equal{0}{\benefEnfant}}{%
						\editchamp{\scriptsize\coche}{\lCoche}{91.3pt}{#4+1.7pt}%------------------ Coche case Enfant de la premiere ligne s il y a un enfant et pas de beneficiaire de type Conjoint
					}{}%
				}%
			}{%------------------------------------------------------------------------------------ Saut premiere ligne au cas ou il y a ni de Conjoint ni d enfants 
				\addtolength{\coordY}{\hinterligne}%
				\addtolength{\hajtsup}{0.3pt}%
				\setcounter{numLigne}{1}%
			}%
			%-------------------------------------------------------------------------------------- Affichage des benefs
			\multido{\i=1+1}{#1}{%
				\affichageNumLigne{\i}{\coordX}{\coordY}%
				\addtocounter{numLigne}{1}%
				\addtolength{\coordY}{\hinterligne}%
				\addtolength{\hajtsup}{0.3pt}%
			}%
		}%
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%------------------------ FONCTION  AFFICHAGE NUMERO LIGNE BENEFICIAIRE -----------------------
	\newcommand{\affichageNumLigne}[3]{%
		\IfStrEqCase{#1}{%
			{1}  {\affichageBenef{\beneftypeUn}    {\benefnomUn}    {\benefprenomUn}    {\benefdtnaissUn}    {\benefssUn}    {\benefsexeUn}    {#2}{#3}}%
		    {2}  {\affichageBenef{\beneftypeDeux}  {\benefnomDeux}  {\benefprenomDeux}  {\benefdtnaissDeux}  {\benefssDeux}  {\benefsexeDeux}  {#2}{#3}}%  
		    {3}  {\affichageBenef{\beneftypeTrois} {\benefnomTrois} {\benefprenomTrois} {\benefdtnaissTrois} {\benefssTrois} {\benefsexeTrois} {#2}{#3}}%  
		    {4}  {\affichageBenef{\beneftypeQuatre}{\benefnomQuatre}{\benefprenomQuatre}{\benefdtnaissQuatre}{\benefssQuatre}{\benefsexeQuatre}{#2}{#3}}%  
		}%
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%--------------------------- FONCTION  AFFICHAGE UN BENEFICIAIRE ------------------------------
	\newcommand{\affichageBenef}[8]{%
		\setlength{\coordX}{#7}%
		\setlength{\coordY}{#8}%
		\affichageType{#1}  {\lCoche} {\coordX}        {\coordY+1pt}% 
		\editchamp    {#2}  {200pt}   {\coordX}        {\coordY}%
		\editchamp    {#3}  {200pt}   {\coordX+90pt}   {\coordY}%
		\affichageDate{#4}  {200pt}   {\coordX+188pt}  {\coordY-1pt}{\LibBenef}%
		\affichageSecu{#5}  {200pt}   {\coordX+268pt}  {\coordY-1pt}{\LibBenef}% 
		\affichageSexe{#6}  {200pt}   {\coordX+398.8pt}{\coordY+\hajtsup+1pt}%
	}%
	
	%**********************************************************************************************
	%-------------------------------------- DECLARATION VARIABLES ---------------------------------
	\newlength{\coordX}%
	\newlength{\coordY}%
	\newlength{\lCoche}%
	\setlength{\lCoche}{5pt}
	\newcounter{numLigne}%
	\newlength{\hinterligne}%
	\newlength{\ajUnecase}%
	\newlength{\ajtDeuxcase}%
	\newlength{\sautUneCase}
    \setlength{\sautUneCase}{4.3pt}
	\newlength{\sautDeuxCase}
    \setlength{\sautDeuxCase}{8.5pt}
	\newcommand\coche{x}%
	\newcommand\LibBenef{Beneficiaire}%
	\newcommand\LibDemandeur{Demandeur}%
	\newcommand\LibDateEmb{dateEmbauche}%
	\newcommand\LibDateEffet{dateEffet}%
	\newcommand\LibDateNaiss{DateNaissance}%
	\newcommand\TextBlocGtie[2]{\PhraseOffreBlocGtie{#1}\\\PhraseCotisBlocGtie{#2}}%
	\newcommand\PhraseOffreBlocGtie[1]{Je souscris à la complémentaire santé :~#1.}%
	\newcommand\PhraseCotisBlocGtie[1]{Ma cotisation mensuelle est de #1~€ TTC et ce uniquement pour l'année en cours.}%
	\input{RM-BULADHLAB.txt}%
\end{document}%
